聶德權擁香港人日本俱樂部會籍

李香蘭？